而家係咪得3HK冇月費eSIM?

其他台都可以將月費上台SIM轉eSIM
但3HK仲係漫遊plan先有
想買iphone mini但3仔用唔到eSIM